有關瑞士旅行洗費

嚟緊會同朋友去8日瑞士(zermatt, Interlaken, grindelwald)

想問下咁多日洗費應該帶幾多（唔計酒店同swiss pass)
淨係計上山同日常洗費(每日兩餐都係出面食) 如果唔特別慳嘅話每人7000HKD夠唔夠?

7000夠洗既話我都想知

佢話每人7k喎

Ok 既
最普通餐廳三百蚊人頭實落到樓

啱啱去完
啲野貴到hi hi
上少女峰 有eurail pass 75折都要$1300 HKD
上到去食個辛辣面都要60幾蚊
普通一間餐廳正常份量maindish + drink 大概 25-30 CHF 到
搭車先係最癡線 樓豬記得買half fare card/Swiss travel pass

人在Grindelwald.

山上self services 一個牛角包加一個湯再加一支可樂140HKD. 熱朱古力35. 煎豬扒加薯條170.

唔計纜車火車應該夠既
Swiss travel pass 上山只有discount

一定要Swiss pass. 火車任坐 (second class 已經夠）同好多cable car 入場門票半價

會買8日Swiss pass 呢個二千七
再加酒店每人五千
上面兩樣就唔計入日常洗費嘅

cable car我計過大概三千有找
淨返每日兩餐 睇埋上面留言
所以每人七/八千for日常洗費(連cable car)其實應該夠？

樓主應該有visa?呢度好多地方用visa paywave. 其實唔需要太擔心現金問題

齋食好夠

有visa同visa debit
因為個個都話瑞士旅行貴 我怕預太少